%%
%% LaTeX Vorlage zur Erstellung von Dokumenten
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% HEADER
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[a4paper,oneside,12pt]{scrartcl}%scrreprt
% Dokumentation umradnungen zeigen
%\usepackage[showframe,paper=a4paper,margin=1in]{geometry}
% Alternative Optionen:
%	Papiergröße: a4paper / a5paper / b5paper / letterpaper / legalpaper / executivepaper
% Duplex: one-side / twoside
% Grundlegende Fontgrößen: 10pt / 11pt / 12pt
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Benötige Packete einbinden
\include {packages}
\include {commands}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Anmerkungen
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% OPTIONEN / MODIFIKATIONEN
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Eigene Befehle 
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\newcommand{\TDesc}{\vspace{.3cm}}
%% HTW Title
\input {HTW-Titlepage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% OPTIONEN FÜR KOPF- UND FUSSZEILEN
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
%\lhead{Mathe 3 -- Mitschrift}   %%%% <---- DA!
%\rhead{}
%\lfoot{}
%\cfoot{\thepage}
\fancyhead[LE,RO]{\slshape \rightmark}
\fancyhead[LO,RE]{\slshape \leftmark}
\fancyfoot[C]{\thepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Literaturangabe
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Eine Datei 'literatur.bib' wird hierfür benötigt.
%\bibliography{literatur} 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Glossar
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\makeglossaries
%\include{Glossar}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% DOKUMENT
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%leeres Dokument
\pagestyle{empty}

%%  Deckblatt 
  \HTWTitlepage{Mathematik für Informatiker II}{Mitschrift}{
		Simon Gyimah -- 537090 \\
		Paul Bottin -- 521701 \\
		
	}{\today} {Wirtschaftswissenschaften II \\ Angewandte Informatik \\ Mathematik II \\ Dr. Klaus-Dieter Kirchberg } 

%% Ab hier mit Kopf- und Fußzeilen
\pagestyle{fancy}

%%
%% Inhaltsverzeichnis
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\tableofcontents %Toc
\cleardoublepage % Erste Kapitel, soll auf einer ungeraden Seite beginnen




%%
%% Kapiel / Hauptteil des Dokumentes %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Einbinden mit \input{}
\input{Kapitel}   %%%% <---- Kapitel  (ma_su_2014-04-17)
%\input{Kapitel1}
\input{Kapitel2}
%%
%%  Literatur und Andere Verzeichnisse
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\clearpage
%% Liteatruverzeichnis
%% ==> Eine Datei 'literatur.bib' wird hierfür benötigt.
%% ==> Sie müssen hierfür BibTeX verwenden (Projekt | Eigenschaften... | BibTeX)
%\addcontentsline{toc}{section}{Literaturverzeichnis}
%\nocite{*}
%\printbibliography
 %Auch nicht-zitierte BibTeX-Einträge werden angezeigt.
%\bibliographystyle{plain} %Art der Ausgabe: plain / apalike / amsalpha %/ ...



%% Abbildungsverzeichnis
\clearpage 
\addcontentsline{toc}{section}{Abbildungsverzeichnis}
\listoffigures 

%% Tabellenverzeichnis
%\clearpage  
\addcontentsline{toc}{section}{Tabellenverzeichnis}
\listoftables


%%
%% Anhänge
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\appendix
%% Anhänger ab hier
%% Glossar
%\clearpage
%\addcontentsline{toc}{section}{Glossar}
%\glsaddall
%\printglossaries

\end{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
